\section{Analoguhr}
\hard{35 Z. \\45 Z.}{\variablen \geometrie \zeit}

Programmieren Sie eine analoge Uhr mit Stunden-, Minuten- und Sekundenzeiger.

\subsection{Ziffernblatt}

\begin{wrapfigure}{r}{.25\textwidth}
    \vspace{-35pt}
    \centering
    \imagebox{\img/Ziffernblatt.png}{\linewidth}

    \vspace{10pt}

    \imagebox{\img/Analoguhr.png}{\linewidth}
    \vspace{-50pt}
\end{wrapfigure}

Zeichnen Sie das Ziffernblatt einer Uhr.
Dabei sollen zumindest die Stunden kenntlich gemacht werden.
Dies könnte beispielsweise durch zwölf gleichverteilte Striche oder aber auch durch Zahlen an der richtigen Position geschehen.
\clue{Für die Rotationen müssen Sie sich ggf. die Rotations-Aufgabe des ersten Tages anschauen.}

\subsection{Uhrzeiger}

Zeichnen Sie zunächst Stunden-, Minuten- und Sekundenzeiger zu der aktuellen Uhrzeit.
\clue{Die aktuelle Uhrzeit rufen Sie über die Funktionen \code{second()}, \code{minute()} und \code{hour()} ab.}
Im nächsten Schritt sollen die Uhrzeiger automatisch aktualisiert werden.

\subsection{Ressourcennutzung}
Momentan wird das Bild alle 15ms aktualisiert.
Um die Uhrzeiger im Sekundentakt zu aktualisieren reicht es aus, das Bild deutlich seltener zu aktualisieren.
Optimieren Sie das Programm bezüglich der Ressourcennutzung.
